南邊圍既居民聽住，而加係你地門前既白衫係咪你地既人？

唔係就叫警察入黎拉哂佢

係既你地聽日等仆街！

南邊圍，呢個名我記你一世

良田村

一係逐何妖出村

一係滅村

警狗都攪我地唔掂，你班鄉黑出黎做架兩？